拿我平時覺得熱狗好撚戇鳩，但今次熱狗仔隊做到野喎！

【獨家報道！解放軍全程監視曾俊華 萬人集會驚動中共？】

獨家報道：本報記者發現，曾俊華出席多個落區活動，皆被人跟蹤監視，多個活動比出現操大陸口音的人物跟蹤監視，神情戒備。至3月24日的愛丁堡場集會，萬人參與，操大陸口音的人物一直全程監視，本報記者尾隨這幾名一直監視曾俊華的人物，最後發現，幾名人士竟然進入解放軍總部！

距離特首選舉只餘不足兩日，曾俊華在星期五（3月24日）全日落區，不斷與市民見面，晚上更在中環愛丁堡廣場舉行造勢大會，萬人空巷，與此同時，《熱血時報》狗仔隊發現曾俊華造勢大會中有懷疑解放軍人員全程監視。

3月24日傍晚，曾俊華到達中環愛丁堡廣場舉行造勢大會前夕，一名著粉紅色衫的中年男子（下稱男子A），與一眾等待曾俊華到來的市民坐在花槽處，當曾俊華到達後，男子A起身，神情嚴肅，沿著集會群眾外圍一直走，沿途一直在望到曾俊華的視線範圍內，直至晚上七時十五分左右集會結束。曾俊華離開後，該名男子在七時半左右，在干諾道中的馬路旁，男子A與另一名藍黑白格仔衫色男子（下稱男子B）會合，兩人停留4分鐘後，與市民一同向大會堂方向離開。兩人到大會堂對出與另一名女子（下稱女子C）及另一名男子（下稱男子D）會合，一路向金鐘方向走。晚上8時25分左右，4人一同進入位於金鐘的中國人民解放軍駐香港部隊大廈，即解放軍總部。

除了曾俊華在中環愛丁堡廣場的造勢大會有可疑人士監視外，曾俊華3月24日落區行程中，本報多次發現有可疑人士在場監視曾俊華的一舉一動。第一次是在鴨脷洲海怡西商場。

全文︰

#獨家報道 #熱狗仔隊 #特首選舉 #曾俊華 #解放軍 #中共 #監視

熱狗仔隊牧養計劃連結：

請支持熱血文青課金計劃：
請支持熱血主持育成計劃：
《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.